[股神巴菲特出手]巴郡增持達美航空97萬股

你不會投資？

菲比斯呀 芭菲特
完美示範人地驚 佢就貪

籌碼多 手氣旺 咁咪壓住個對手黎打囉

我信佢
聽日買一隻先

以為佢會襯跌市入BA

「股神」畢非德(Warren Buffett)旗下巴郡趁低吸納，上周增持了美國第二大航空公司達美航空(Delta)。

美股上周大跌，道指更出現一周內3日上演瀉逾1000點的驚嚇場面；三大指數均由高位回落逾10%陷入調整區間。達美航空股價當周暴跌約20%。

根據巴郡提交的一份監管文件顯示，巴郡上周斥資約4530萬美元(3.53億元)買入了達美航空超過97.6萬股，平均每股46.4美元。

畢非德以在股市下跌期間買入而聞名，即「在別人恐懼時貪婪」，聲稱他押注於美國經濟的長期穩健。

人地無限金錢可以分好多注
我地散戶邊度分到咁多注
買幾注都無晒錢啦

本多終勝

咁快炒返高個價ba唔會改進

邊個叫妳一注買一手
美帝國股可以買一隻架

人地買3億你咪買300囉

我地買3億跟上

係可以一股股咁買
不過每一注都要返咁上下金額先有肉食
唔通每注幾千蚊咁咩
升10%執幾百

咁其實咁多錢但係落咁小注
對菲比斯黎講都係冇肉食
加埋咁多注先有

屌，有咩好講姐
你信巴菲特咪直接買brk.a/b囉

唔買得
佢過左身之後會點好難講

係啦係啦
學佢分注個%咁買
分注買每注買幾舊水港紙

盤前追番幾十股先

還掂免手續費
以前就唔係姐
一有免手續費就應該改變策略

本小係咁㗎啦，我都有隻美股得幾股

複製佢持倉最大果幾隻，brk 無息派

佢買呢97萬股就真係散紙
佔個倉0.04%
1M 散戶倉即係買400蚊
唔係話佢咁做唔好
我都信佢唔會死錯人乜滯
而係本少散戶根本好難做到果隻分注

voo/spy 竟然係有息派 兩厘

三成股息稅